京東應否註冊阿里媽媽

你出京西,我出阿里媽媽

阿里爺爺

爺爺>爸爸

阿里媽媽好似一早有，阿里子公司

咁咪亂輪！？

注冊 屌你媽媽

阿里媽媽（Alimama）隸屬阿里巴巴集團，是國內領先的大數據營銷平台，擁有阿里巴巴集團的核心商業數據。每天有超過50億推廣流量完成超過3億件商品推廣展現，覆蓋高達98%的網民，實現數字媒體（PC端+無線端+互聯網電視端）。

阿里老母

阿里個仔

almsl

基本上全部都已經註冊好

京東都係 京南 京西 京北

阿里外家有無

阿里媽媽俾人屌
唔好意頭

仲有阿里叔叔同阿里老味

阿里巳巳

呀埋爸爸無啦掛

𨳒你爸爸

阿里娘親

阿里祖先 你仲唔仆街

阿里怒也冇啦掛

呢D應該一早比馬雲注册左。。正常相類似都食埋。

阿里嫲嫲

阿里老祖
阿里老母